汁到張八達通，陳巨賓同學入

涼風有信，秋月無邊。虧我思嬌情緒，好比度日如年